{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011753",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 마틴"
    },
    "text": "密陽マーティン、密陽唯一のプレミアムブティックホテルです。 当ホテルは最高のサービスでご案内いたします。 専門防疫業者と共に防疫を進めており、業者内部でも自主的な防疫を実施しています。 セスコ消毒を100%行っており、隠しカメラ探知機も作動しています。 当ホテルは計26室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。 当ホテルはコロナを迎えて防疫を実施しています。 私たちは位置がモーテル村に位置しているので少し不便かもしれませんが、価格対比施設と衛生がきれいで掃除が行き届いているという評価を受けています。 社長はとても親切で、客室はきれいで居心地が良いです。 当ホテルは広い駐車場と様々なアメニティ、そしてパソコンまで提供してホテルのレベルを感じることができます。 歳月の痕跡はありますが、しばらく滞在するには良い選択です。 鬼太郎はオーダーメイドの宿で、出張のお客様にサービスを提供しており、フロントと2階には電子レンジが完備されています。 また、ジェットバスを通じて疲れた体を癒すことができ、客室ごとにネットフリックスを視聴できるサービスを提供しています。 高級寝具やロイヤルスイートスタイラーも備えられており、隠しカメラ探知機が作動しています。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。 最後に密陽マーティンならではのアメニティとサービスでは、オーダーメイド型宿泊施設サービスを提供しており、フロントと2階には電子レンジが完備されています。 また、ジェットバス、ネットフリックス視聴可能、高級寝具、ロイヤルスイートスタイラー、そして隠しカメラ探知機まで多様な施設とサービスを提供しています。 当ホテルで快適な宿泊をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのサービスはどのように提供されますか？",
            "answer": "当ホテルは最高のサービスでご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのような防疫対策が行われていますか？",
            "answer": "専門防疫業者と共に防疫を進めており、業者内部でも自主的な防疫を実施しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "計26室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語の案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの立地はどうですか？",
            "answer": "ホテルはモーテル村に位置しており、少し不便かもしれませんが、価格対比施設と衛生がきれいで掃除が行き届いていると評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "社長はとても親切な方です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテルには広い駐車場や様々なアメニティ、さらにパソコンも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはオーダーメイド型の設備があり、出張のお客様にも便利です。また、ジェットバスで疲れた体を癒すこともでき、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは身分証明書の確認が行われますか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が行われます。また、未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特別なアメニティやサービスはありますか？",
            "answer": "ホテルではオーダーメイド型の宿泊施設サービスを提供しており、フロントと2階には電子レンジが完備されています。また、高級寝具やロイヤルスイートスタイラー、さらに隠しカメラ探知機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルで快適な宿泊をするためにはどのようなことに気をつければ良いですか？",
            "answer": "ホテルでは防疫対策を実施しており、清潔さにも注意しています。また、身分証明書の確認や未成年者の制限も行っています。快適な滞在をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 541,
        "QA": 533
    }
}